我想知你諗咩

可唔可以？

可以

出聲問啦

算啦

其實我估到一半